係咪曖昧過就唔可以做朋友?

係咪曖昧過就唔可以做朋友?

曖昧咋喎 大家都放低左咪得

可以做朋友，不過如果對方有新男女朋友，要學識點避忌

好視乎雙方的意願
同埋雙方的新伴侶介唔介意

真

可以

最好唔好

本來大家日日都傾計
突然消失左唔搵我